[扮工動物園] 返三日又放三日係爽嘅之星期五

要返星期六嘅你哋 sorly

要返星期六嘅你哋 I am not sorly

好悶 今日冇咩人返工

我唔洗番

以後唔洗番啦

跟住你養我

呢啲嘢私底下講啦你地

WoW

你人工包咗

最憎綠色

所以我人工低都要番5日

下星期二返工
唉，又要捱了
又要做奴隸啦屌

講到得你一個要返工咁

早晨~

串我

糕糕棗

#metoo

今次做野做快d啦

sor9y

求包養

知你2個返5日啦

重點係人工低

冇問題

係好低

我都要求啊

我仲低

joson

早晨

假都仲未開始放...

飯爸

正宗奴隸

jo 樹

#methree

JO~

早啊

我地冇見1日啦

你決定要跟他日後同步

無心機工作

最後一日都咁忙

岩呀 唔好做住

好眼瞓

+1
眼瞓到做唔到嘢

明明好多野做 但咩都唔想做 好眼訓arrrrrrr

聽朝仲要返工, 簡直係地獄

好慘

唔好做
番返出年做

so sad

我聽朝都要早起身去玩

成班同事都係到訓覺

你咁既

我今朝都訓左一陣 真係要買要床

我係大家身上學返黎嘅

邊個大家

你係其中一個

一膠留名

唔是呢隻
dragon ball z dokkan battle

無人

人在

to all ios jj
留返下年先課金復活啦

好口渴

頭先個飯勁多味精

where

歡迎回來